放ps4

放ps4 500gb冇貨 $1000 留tg

無貨你賣乜野

打多左

1000？？？

全新？

ps4都算 仲要500gb 咁既電子垃圾送都嫌哂位啦

落樓下收買佬2舊水放左佢咪算囉

排199$